【緊急】請問有巴打絲打認識何永隆先生嗎?

我地得知何先生因幫助街坊殿後而被捕，
並控以「阻差辦公」。根據消息何先生現時亦面臨經濟困難，甚至連租金都無法支付，
因此我想給他送上小小心意支援，以答謝義士的付出
請求大家如看到此信息請幫助我們分享一下
讓真正認識他的朋友能聯絡我們，不勝感激!

各位巴打見到既唔該幫我輕輕推一下, 感謝大家

請問有沒有source? 如果睇到既話
有佢地幫手咁我就放心了, 謝謝

PUSH

有區議員搵到佢contact，我地可以每個月籌款俾佢
多謝袁議員

巴打,請問是袁海文 Ramon YUEN 議員嗎,你因什麼地方得知佢搵到何先生contact ? 有空請回,謝謝

是呀，我朋友facebook contact佢，佢電話覆我